休班警涉荃灣偷40元貨品 被控盜竊月底提堂

即時新聞港聞

選擇分類

休班警涉荃灣偷40元貨品 被控盜竊月底提堂

2018-04-12 22:44 文字大小

1/1愉景新城。資料圖片

一名休班警員涉嫌上月14日荃灣盜竊40元貨品，警方今日落案控告一項「盜竊」罪，案件將於4月26日在西九龍裁判法院提堂。

愉景新城商戶保安上月14日下午5時報案，指54歲姓沈男休班警員盜去一件貨品，價值約40元。新界南總區重案組人員接手調查案件，休班警涉嫌店鋪盜竊被捕。

警方證實被捕男子為一名警務人員。警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

40蚊都偷

再貼一次

一名休班警員涉嫌上月14日荃灣盜竊40元貨品，警方今日落案控告一項「盜竊」罪，案件將於4月26日在西九龍裁判法院提堂。

愉景新城商戶保安上月14日下午5時報案，指54歲姓沈男休班警員盜去一件貨品，價值約40元。新界南總區重案組人員接手調查案件，休班警涉嫌店鋪盜竊被捕。

警方證實被捕男子為一名警務人員。警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

收陀地都大驚小怪

金句:阿sir做野唔使你教!

偷鬥平？之前唔係有個偷28蚊嘢？下次會唔會有食霸王燒賣，6蚊都慳？

官：睇啲休班警啲case都睇撚死

又係休班警

全港最大犯罪集團 有咩係做唔出？

阿sir偷野唔撚洗你教

到時警察又話佔中壓力大，搞到患上佔中後遺症。

pish